香港人遊行真心on9

屌
香港人真係on9到震，維園只開一個通道俾人出，於是另外幾個側門堆咗好撚多人喺到

犬簡簡單單用橙色膠帶繞住道門就搞掂，冇人諗住推 冇人諗住用小剪刀剪開膠帶

中間其實有一兩個人推吓咁，點知後面有人大叫：唔好推呀，我地和平嘅！

屌，成千上萬人喺維園到晒同焗，只有偶發性咁叫「開路開路」，你以為幾千人叫開路啲犬就會開路俾你咩！？

仆你個街我以為雨革之後香港人唔多唔少都會勇武啲，點知依然係一班只懂咩咩叫開路嘅小綿羊

大家睇下呢張圖

中間咁撚大個草圃，咁撚大條通道，啲綿羊個個怕撚咗條橙色膠帶，亦都怕撚咗草地

睇下班撚樣，最多只係企係石膊上面，唔撚敢行經草地出去，於是乎又焗又晒，前後有幾個人怕焗行返出去，真心on9

繼續做綿羊啦你地

有救護車行大哥，推
乜七

On9香港人

一聽到香港人叫「開路開路」而妄想啲犬真係會開路，真係打晒冷震

遊行要先由政府批准
遊行方法路線要由政府決定
遊行都要盡量唔影響交通
行到終點達成目標就走
應該係香港獨有
其實同新年國泰花車巡遊冇乜分別

晒鳩氣啦，香港人遊行，睇死班港豬聽日都係要返工，繼續開冷氣喺屋企打個靚J，你地傻閪繼續讓愛與和平啦

有分別
花車巡遊好多人睇行人路同地鐵站某啲岀口都封埋

Why not both？
遊行嘅遊行
激進嘅激進囉

鍾意激進又唔可以話人哋遊行係錯

真 乖撚過綿羊

呢d 人唔該返屋企，唔配遊行

仲要on9到完全守晒啲犬訂俾佢地嘅路線，唔敢行草地，唔敢跨鐵馬

啲犬自己係圍外，密度低，完全唔焗，而圍內啲綿羊背貼背咁，隔五至十分鐘就焗暈一件，完全唔洗衝突已經夠消耗佢地啲體力

唔批政府批示威者？

本身以為3萬隻狗點會夠50萬香港人黎，點知其實係牧羊犬對綿羊咁，一對1000都夠做，垃撚站和理非

你寶係唔識搞氣氛架喎

繼續做綿羊啦柒頭

你咁勁仲唔武力

話唔好推個d咪便衣

衝完之後呢，on9

唔係叫你衝前線，而係叫你自行開出條路離開維園

成班綿羊咁撚守規矩喺個羊圈到焗同晒，on9

個個香港人都要返工，靠份糧生活，本身就係如隸

沖完又點 你係有勇無謀
你根本冇實際方法

啲香港幾時先會放棄叫「開路開路」呢啲冋甘不切實際嘅方法？

話人綿羊果班自己做過乜

甘你老母

一早行草地跨咗出去，班人仲依然隔住個閘，望住塊草圃同橙膠帶叫「開路開路」

個個都想搞激進咩
想衝咪12號衝囉

打緊「咁不切實際」，快手出咗個冋字之後亂咗

香港人係咁錫身嫁啦

成班人鼓吹人衝但自已淨係識開post做鍵盤戰士係咩玩法？

樓主係鬼係3毛
想煽動大家
唔好理佢

鼓吹你地打人？鼓叫你地佔馬路？

依家我屌緊班綿羊唔撚敢行草地呀on9

你先已行左先未？

行撚咗出去啦，爬文啦on9

天后出口夠on9啦 下晝三點個陣成五千人逼係度 得十零個差佬封路 咁都唔敢一齊衝過馬路 屌你淨係嗌開路

啲綿羊以為不斷叫開路有撚用

想問下而家係搞遊行定搞革命

咪開咗囉
你想點

想問下俾人圈喺個維園入面焗到仆街都只係敢叫開路有撚用嗎？

我睇撚到眼都突埋 唔係帶住個60歲既老豆我衝咗

道理我都明,但係邊個會做第一個? 比如有支槍得1粒子彈,指住6個人,邊個會衝上去食一槍先?

雨革之後仍然喺零經驗

另一個on9之處係有同行嘅綿羊叫你唔好衝動

得啖笑

會衝上去個啲已經比人篤灰
算啦
香港人？

聽到d大媽話要守規矩

咪撚搞分化啦 大事大非前仲分化香港人

收皮啦
頭先係現場 成班人一齊推9開左班差佬
咁熱企咁耐仲同你玩和理非？真係當香港人聖人咩

所以我唔去囉

點解你上連登開post
但又唔做帶頭者

唔係叫你分化，而係叫你學識咪撚做綿羊

但香港人係廢到 你比枝槍佢 習總 林鄭係正佢面前
佢都唔敢開槍呢
同支那（敵人）講道理 講和平 唔可能贏

帶撚咗頭由草地行咗出去，班綿羊仲喺閘入面咩咩叫

林鄭林鄭林鄭
比卡超比卡超比卡超
繼續嗌啦你地

銅鑼灣有人拆欄喎

睇正負評已經可以估到香港有幾多綿羊

一開始個遊行就打住和理非既名號去
過完雨革都冇吸取教訓

咁快開始鬼打鬼

唔係打鬼，係打綿羊

又一條唔撚爬文嘅柒頭綿羊

可笑

你當時唔叫人行？
你自己行有撚用咩

小剪刀
又三毛

中透竹

中於

樓主有冇做到？

睇死樓主私私縮縮咁攝下攝下行捷徑
再自我感覺良好啦

今日見有人帶頭衝去第二條行車線
其他人當佢怪物啦

咁你合法有咩計 經政府批准

咁樓主又做左d咩？

下
乜原來跟民陣行哂真係好威?
無行哂就係私私縮縮自我感覺良好?
咁行完全程可以做到啲咩？

咁你呢
開咗呢個po 除咗搞分化仲做咗啲咩

成班柒頭問樓主做咗啲咩
睇死你地就算樓主第一個行出嚟帶頭你班柒頭都係龜喺後面食花生啦

咁你咪衝囉
當年勇武咪又係要有人帶頭
但你帶得頭一定秋後算賑
唔好以為走得甩
結論:樓主都正係識上連登屌

遊行不嬲都係和理非抗爭途徑嚟架啦

3句紅字真係中晒
你以為幾千人叫開路啲犬就會開路俾你咩！？
我喺波斯富街聽到班人大叫開路
但係一個都無衝
真係忍唔住大叫咗聲「衝啦」
點知最後竟然係和平散去
心諗屌晒你哋老母

樓上總有班人問我「你做撚咗啲咩？」
而家一次過覆晒你地，我跨過咗草圃，回頭一看，一班綿羊仍然緊守圈內咩咩咁叫開路開路，而我已經灑脫地入前面大隊

綿羊呀綿羊，跳出個圈啦唔該你

合法抗惡法

依一個po唔係教你地犯法，而係咪撚咁順咁乖巧俾啲膠帶同鐵馬圈住

最on9嘅係一片草圃已經夠圈住啲羊，佢地只係企上石膊到張望

你自己問心如果一開頭話個行動會激進既
有撚咁多人出黎幫手谷人數咩

我知可能話人數冇撚用，支共唔會怕
但係我地要做比外國睇 有幾多人反對

你要玩激進唔係唔得
咪你有你既激進，其他既咪和平遊行囉
況且單野都未完 睇定啲先

3毛又開始搞分化
出啲咁既post
大家記住槍口對林奠

寶

明明就係警犬有心阻攔路開路 你講到香港人on99企係到路行

教你地咪撚做綿羊呀柒頭

屌你老母
個個PO都見到你條0.3
今日冇糧出呀

Blame the victim?

RHKP 年代係真係叫得開
RHKP 年代至少做俾人睇係中立 （唔好計政治部）
而家扮都廢事，只會係對立

柒左收皮啦

屌，你地勇武啦，我就金鐘插隊入。理9得佢封路，呢刻咪一齊開曬路

犬有心阻路，羊只懂咩咩叫開路，咁撚大個草圃，一條膠帶即可見到啲羊唔敢行出黎

見住啲羊一隻隻背貼背焗到冇晒體力，而啲犬就又通風又行行企企咁，就係on9到震

肯入維園嘅預咗啦
又唔係第一次咁

你老母就三毛
現場睇撚住班冚家剷“守秩序”
只係識叫開路真係火都嚟

仲有槍口對支共啦
唔通柒婆落咗台下個會幫香港咩
醒下啦港豬

以後人地問香港有咩特色 就同佢地講 我地超過50萬人遊行仲整齊過螞蟻 店照開車照行真係世界第一 可以出遊行副產品推廣旅遊業

方法有好多，但香港人最多只係識衝，鳩坐鳩企鳩到散為止，唔識再升級，香港自六七之後變晒溫馴羊仔

後面大把人爬欄杆出去
維園出面條車路就係咁霸返黎

呢個就係唔出去既原因 大部分人仍然相信行街係會改變到d 事

咪係 又喺到搞分化
事實係最多 最影響數字嘅就係呢班人

呢啲就應該讚

仆你個街，犬本來就封撚咗好多條路，咁撚不平等嘅規則啲羊仲on99咁守一批一批咁焗到暈

樓主係邊？

咁叻

樓主5毛狗

都話遊行同激進冇抵觸
兩樣都重要
激進派都因為有咁多人遊行先justify到佢地激進
你勁嘅可以無啦啦激進，但justify唔到
英文咪叫unjust 比位人入

香港人太乖
做少少出位野已經覺得有問題
最大獲係其他人會STOP你
指責你

事實就係咁,咁熱行街
跟住完場,有Q用

點解樓主唔去剪?

咁連登仔點解唔教吓香港人 影電視啲畫面黎屌有咩用

........

你自己唔去剪條帶?

唔撚該你打開你隻屎眼睇清睇楚，到底係電視定乜野

你以為山羊.其實只係綿羊
家豬同野豬都唔同啦

你出得post都衝左啦講就凶狠

你唔撚爬文，唔緊要，唔好做綿羊

咩尾真係開喎

屌咩，唔好聽朝先開？

未撚搞分化啦

你班勇字行頭既人又做到d咩？

打察佬坐監再冠個香港英雄名銜？

行完成班frd食餐飯
一樂也

有分別,人地有花車囉.

就係你班人搞到好多人怕左遊行
你勇武你既事 我真心佩服同祝你好運
好多人一家大細緊係和平遊行 你屌乜柒
你想人地拖住2個小朋友衝擊？

on9999
你衝咪俾位人入囉

咁你做咗啲咩咁勁？
定係你一直係屋企？

收皮啦3毛

犯法架低能

3毛屌人做綿羊 但自己就唔衝 係後面走住屌

又黎「好多人屬於弱小婦孺」論

你唔撚爬文我唔怪你，咪撚做綿羊

沒錯

2014年已經試過 有L用

咪係

行出啲犬劃定嘅路線犯乜法呢請問

咁你呢廢柴 你唔撚識做其他野？
正係識打字屌鳩人 屌左自己先啦

你唔撚爬文我唔怪你

不如你爬下文，我舉腳贊成

唔通你想好似佔中咁？放曬橡膠彈 煙霧彈 你先開心？

咁你有咩提議

咁係你話唔好聽啲警察講阿嘛 咁你咪示範比大家睇lo 我贊成啊樓主 你去我都去啊 不如歐打埋啲警察啊

順便打9曬啲警察 咁咪唔係綿羊lo係咪啊

咁你剪開左條膠帶未呀 ,清

真心唔明遊行意義何在

記住聽日準時返工呀

唔係掛，有咩落後國家遊行係唔洗申請
你係美國唔申請出馬路遊行？一棍扑暈你冇錢賠

你肯去未

仲未有人屌鳩樓主 屈毛既？

你手7皮啦

咁你出左個羊圈之後又有咩用？
行左出去之後引渡條例就會撤收翻？

和平遊行改變到社會，孫中山就唔使咁辛苦啦！
唔流血點革命，唔革命點改變呀香港人

一戰膠帶即刻畀人入刑事毀壞
你剪埋我份

和平抗爭喎

好過某啲撚樣唔帶頭勇武

係到上連登開post刷正評

係香港好需要的尊重呀！

巴打好波

好型呀樓主
靠哂你啦

佔中班友仔重坐緊 口說衝衝衝好簡單 我都識
坐係屋企開冷氣睇電視 睇人地衝當然好睇

有幾多人好似john wack咁1打百

慳D啦你
淨係識講
人地點遊行都要你同意既
你咁叻咪自己去衝囉
鬼就鬼啦

望下法國黃背心行動，逼到總統都要馬上回應

叫完開路 sogo對出真係開左
你到底有冇去架

十分認同！
你估做任何事都冇成本嫁咩，如果衝完俾人捉左，冇左份工以後你養佢全家？每個人都有唔同嘅政治成本，人地冇左份工嘅結果比逃犯條例通過仲慘，咁你仲要佢點衝？唔係每個人都唔怕俾人捉俾差佬拉，有啲人單單行出黎遊行已經盡左佢全力，你冇得勉強人，大家明明都係想抗惡法，為香港，唔明點解某啲人做得和平一啲就要俾你批鬥，依家又唔係阻止你衝。如果班友除左自己衝之外仲鼓勵示範到唔會俾差人捉嘅話，到時一定大把人跟你行

最on9就係d本土派鍵盤戰士
係連登恥笑聽日準時返工
迫個個要跟本土一齊咁激進
自己呢就鼠係連登唔出黎
屌尻人地唔衝唔激進
呢d垃圾freerider 心態就收皮啦

喺炮台山行去嗰陣，啲人都未撚勇武，連警察老母都未開始問候，鳩嗌下開路，後面已經有人大嗌咩冷靜，你地唔好搞事呀唔好掟野呀。戇鳩鳩

警察劃定既遊行路線，市民必須遵從

你咁叻，你去書展、坐巴士唔撚駛排隊啦

聽日早d返工，唉

今日係維園
有條友好型咁這就左句

好心就勇武d啦香港人
然後自己繼續企係原位
完全無zip上去去做開路個個的意思

點呀勇武派
講夠未？
把口收得未？

*好型咁講左句*

你唔撚帶路？
On撚9 出黎遊行要同時行動
你自己行不如返屋企啦